[League of Legends][184]美欺屁馬賢仔

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

瘋狂慶祝區

屌你老母7ss

泡狗出局瘋狂慶祝區

泡狗出局瘋狂慶祝區

泡狗出局瘋狂慶祝區

泡狗出局瘋狂慶祝區

玩一場睇德國

泡狗出局瘋狂慶祝區屌你老母7ss

泡狗出局瘋狂慶祝區屌你老母7ss泡狗出局瘋狂慶祝區屌你老母7ss泡狗出局瘋狂慶祝區屌你老母7ss泡狗出局瘋狂慶祝區屌你老母7ss泡狗出局瘋狂慶祝區屌你老母7ss泡狗出局瘋狂慶祝區屌你老母7ss泡狗出局瘋狂慶祝區屌你老母7ss泡狗出局瘋狂慶祝區屌你老母7ss泡狗出局瘋狂慶祝區屌你老母7ss泡狗出局瘋狂慶祝區屌你老母7ss泡狗出局瘋狂慶祝區屌你老母7ss泡狗出局瘋狂慶祝區屌你老母7ss泡狗出局瘋狂慶祝區屌你老母7ss泡狗出局瘋狂慶祝區屌你老母7ss泡狗出局瘋狂慶祝區屌你老母7ss泡狗出局瘋狂慶祝區屌你老母7ss泡狗出局瘋狂慶祝區屌你老母7ss泡狗出局瘋狂慶祝區屌你老母7ss泡狗出局瘋狂慶祝區屌你老母7ss泡狗出局瘋狂慶祝區屌你老母7ss泡狗出局瘋狂慶祝區屌你老母7ss泡狗出局瘋狂慶祝區屌你老母7ss

泡狗出局瘋狂慶祝區

泡狗出局瘋狂慶祝區

泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區

屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss

泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區

7sm訓街瘋狂慶祝區

HO BALL

抵你訓街

再開囉

開啦